其實點解大家唔一齊report 「安心出行」下架?

好似搵唔到掣report

iOS冇

要自己入Google Play搵條Link填Form
入返個App嘅ID同Link

脷伸：填咗

港共出到迫你掃code 後

點解？因為有個更仆街的做法

Why not both

done

有冇睇violate到邊條policy?

我揀其他 原因填侵犯私隱 盜取資料

有冇人可以cap個in-app configs/settings page 睇下有咩揀?

IOS可以點算